有人被跟蹤現場

油麻地彌敦道500號間M記對面有一對中年男女跟蹤後生女
係手足嘅睇路 咁夜食m記都被人跟
對面個男女係對面徘徊

up

我黎到到我觀察後離開都有10幾分鐘
我已走

Up

推

你唔影相？

屌…我拖住隻狗我入唔到m記

但遠睇嗰兩個女仔著得好似幾mk

什麼事情